我係唔係自己攞嚟賤...？

同佢識咗五年啦 由開頭大家都on99咁 到呢家 我地都大過咗 係咪搵唔翻以前個種純真 個種幼稚

係一月頭 我鼓起勇氣同你表白 你話 你要考dse同埋比ex傷害過 所以唔想拍拖住 但係只要我肯等 到考完dse 你就會應承

我肯等呀 但係我等得好辛苦 為咗你 我努力返工 唔再做頽廢青年 為咗你 我晚晚4，5點瞓 晚晚陪你傾電話 仲記得嘛？當初係你主動要同我傾㗎 點解只係過咗一個月 就變咗我要乞求你先同我傾計 我晚晚係到等 期望你會搵下我 但係永遠都落空 係咪我做錯啲咩 先變到咁 你問我 點解我無時無刻都可以秒回你 我話因爲唔想你覺得我唔重視你 你仲話好感動㗎 但係 點解永遠都係我秒回你 而你就永遠都已讀不回？ 我真係好鐘意你㗎 但係點解你要咁對我... 我真係好辛苦呀 但係我自己又犯賤 又唔想放棄

其實我只係想發洩下 如果你睇完既話 可以講下你睇法 教下我點做好

由頭到尾都係on99咋掛

因為佢唔鍾意你

對你無感覺
你只係一隻兵

你鐘意人
唔代表人地都要同樣同等咁鐘意你

但係佢話 佢會同我一齊㗎 我信㗎 如果佢講大話 點解唔直接同我講...

係一齊既一齊左啦 同你傾果排只係佢寂寞 而你咁啱又就手 又或者佢同你傾咁耐都係覺得你唔適合 已經game over了 盡早cut loss吧

我唔知佢係咪真係打算dse後同你發展
我只係知你繼續chur佢既話，佢一定會放棄你
你唔好再秒回啦，作為一個吸引到人既男人，係要有自己生活ga，你生活唔應該只有佢一人

佢要我秒回...

應該係話 當初我成日秒回佢 搞到呢家慢小小覆 佢都會唔開心 係我一手做成

有時候太上心都未必係好事

你越用心 女人越不珍惜
愛自己吧